有圖 食環、警署、民政事務處疑似帶頭歧視支那人

竟然用殘體字

咁你咪照相放上連登囉 唔通你夠膽剪撚走佢咩

睇唔明, 有冇人翻譯下?

嘩屌你老母 嗰到係咪支那嚟

已經全面轉用殘體

張野俾支那睇

個度冇香港人

正確做法
華人與狗不得進入都係用中文寫